大學生涯未試過同女仔上Lecture是否人生遺憾？

有得揀真係唔好讀N賤

屌你老母100人一堂Lecture一個女仔都冇

上次叫左個ptgf陪我上
班毒撚係咁視姦佢
以後佢唔做我生意 話驚

Yes...

介紹比班毒撚
條女做一個月已經發達

會唔會係你問題？

上次我接咗個肥婆客
就帶佢去我 lecture 問佢睇啱邊個
我可以介紹佢識

就算讀幼教全女得你一個仔 都唔會有人陪你上lecture

N展啲女好多都有J
小心Ching

7:3 你讀咩engine 讀到10:0？

BBQ 巴打表示好多mk 妹踢拖上堂

我記得之前en展都有靚女wo

就算讀邊科 毒撚都係自己一個坐係角落

認同

讀電慘過做雞

布布咁你有冇 ？

需要共享女友嗎

我好愛我女朋友 唔想同你共享

我都知你好愛你左手

讀緊nursing

唉

利申 金城武mix彭于晏

禾似吳亦凡+木村拓哉
都係無女 因為N賤 🤙🏻